成日問林鄭同黑警幾時死係冇用，行動最實際

九個月依然冇人郁到佢地一條毛